\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[french]{babel}

\usepackage[T1]{fontenc} 

\begin{document}
<<<<<<< HEAD
pour ces derniers jours j'ai consacré mon temps a comprendre parfaitement le fonctionnement de git (logiciel de gestion de versions )et voilà je vais vous faire une petite explication sur quelque commandes que j'ai réaliser sur mon PC :
supposons qu'on a créer un dossier 
\begin{enumerate}
 \item la première  chose qu'on doit faire c'est d'initialiser le git avec la commande git init
\item c'est on veut ajouter un fichier dans le dossier (par exemple touch lyes.txt) a ce moment git voix une modification mais il sais pas quoi faire pour cette modification d'ailleurs avec la commande git status on voix bien en rouge le fichier "lyes.txt" avec une remarque de git qui nous demande d'ajouter ce fichier à l'index 
\item pour ajouter ce fichier on utilise la commande git add
\item pour le moment on créer un dossier on a ajouter un fichier dans ce dossier on ajouter ce fichier a l'indes de git mais il nous reste une chose importante c'est comment on le commit et bien entendu on commit avec la commande git commit "l'opption" "message d'explication" 
exemple: git commit -m "ajout d'un nouveau fichier lyes.txt"  
\end{enumerate}
autre commandes de base : 
\begin{enumerate}
\item git status pour regarder le status de git si il y a des changement pas encore enregistrer 
\item git log pour consulter l'historique des modifications 
\item git checkout pour se positionner à une version souhaiter 
\item git add pour ajouter les modifications à l'index
\item git push (très importante ) pour envoyer les changements à Bitbucket (ou bien GitHub) 

\end{enumerate}
=======
\begin{center}
\textbf{Projet de module interface graphique : création d'une application Adroid : Analyser Wifi  }
\end {center}
\begin{center}
rapport de la première semaine 
\end{center}
ce qu'on a pu faire :
 \begin{enumerate}
    \item on a cherché le  tuto/cours a suivre (openclassroom) \textbf{Android}.
    \item on a r\'efl\'echi sur comment on aller structurer notre projet(faire un plan pour  atteindre nos objectifs)
    \item on a installer tous les outils qu'on va utiliser   dans ce travaille(latex,les packages , Android studio ...), et on a ouvert un compte sur bitbucket.
    \item on a install\'e on a vu quelques applications qui ressemble a notre but on cite par exemple ( Wifi Analyser ...)
    \item on a chercher des tutoriels pour apprendre a faire les applications Android ( Openclasroom.com , Devlopper.com...)
    \item on est arriv\'e a r\'ealiser notre premi\`eme application (Hello World !)
    \item d\'ebuter avec Latex (on a fait le premier rapport)
    
>>>>>>> 318b79233ef14f64e16041e1cc38432cd337b0e1
 
 \end{enumerate}
 Ce qu'on doit r\'ealiser pour la semaine prochaine :
 \begin{itemize}
 \item d\'emonter ou bien analyser profondément une application déjà existante 
 \item avancer dans l’apprentissage de la programmation Android
 \item améliorer notre première application  
 \item avoir d'autres id\'ees sur notre but (L'application Wifi Analyser )
 \item avoir une id\'ee sur le lien entre cette application et les paramètre de la machine Android ( les paramètres Wifi, GPS....)
 \end{itemize}
 
\begin{center}
rapport de la 4 eme  semaine 
\end{center}
\begin{enumerate}
    \item  On a commencer a suivre le cours sur openclassroom et on a pu savoir comment realiser des boutons, des zones de texte...
    \item  On a aussi essayer plusieurs application de type "`analyseur wifi"' our savoir a quoi pourrait ressembler la notre.
    \item  On est entrain d'essayer de faire un petit plan pour notre appli (celui qu'on pourra suivre pour la r\'ealisation de l'application android).
 
 \end{enumerate}

\end{document}